其實香港大把黃心穎呢啲女仔

呢單野唔係話唔怪許志安，但係問心，你係男人你忍唔忍到？
黃心穎呢啲女人，其實啲港女可能十個有五個都係咁。表面上個人冇咩野，斯斯文文，話哂都香港小姐亞軍，但係其實內裡淫底淫到想食埋人地老公。係的士到都已經忍唔住咁主動，上到床唔知會再進一步成點呢
所以大家有老婆有女朋友嘅你地，唔想出現呢啲野，真係要認清身邊啲女性朋友，邊個淫底淫到咁嘅，真係要避忌下，起碼都唔好同佢地飲酒先，如果唔係到時你成為下一個杜德偉

瘦田冇人耕

真

真
而家啲女好主動 又好姣
同埋有啲女嘅心態錯晒咁
大把單身男仔啦 又唔要 係要去搶人哋嘅男朋友
去證明自己好有魅力 好靚
呢啲女真係好嘔心

呢個真, 女人天生鐘意陰陰濕濕咁爭野
唔似男人光明正大咁擺出黎鬥過
呢D女人見到單身男真係會睇唔上眼, 知你有女朋友有老婆反而更大興趣!!!
如果條仔既女朋友/老婆有返咁上下質素, 呢D女會更加姣更加主動
好想條條認同佢既魅力, 要人讚佢正過女朋友/老婆

老鼠愛通姦

自己今日都有代入過許志安角色，有個好老婆，大家相愛，但係去到果個情況都真係好難忍，所以就真係要避下啲姣西

好人好者做到咁賤，呢啲女人為咩

其實好多女人可能仲濫過啲男人

先唔好講心穎係臭雞一隻
客觀條件全部好過鄭秀文
我真係諗唔到有乜原因唔屌
起馬唔洗對住屋企條平胸耶撚

抵受唔到誘惑又唔識避
以為自己好識玩，可以控制一切

姣西一壓埋黎就玩完啦

男人一樣有陰陰濕濕死仆街死全族啦已絕交
不過女人的確係佔多數

外在條件好又點
係呀你每晚都可以返去執佢一劑
但係你唔擔保佢遲早飛咗你揾另一個
所以揾一個真心愛你嘅人先係最難
唔好每分每秒都用碌鳩諗野
男人都會想揾一個真正愛自己嘅人

肉便器

有老婆就唔會同女人出去飲酒 定律嚟

似蔡一智 賓妹 外在條件冇幾好？

佢而加唔係單獨同女人出去飲酒，係朋友生日食飯一齊飲喎

心穎係外國長大
鬼妹格好正常

係呀係呀，全部女人都係雞！

個男人係咁講去坑口

我指賤男安

呢個post高質，反映問題既本身

呢啲先係高質po

所以話 鷲哥講嘅都係真話

真 不過我一個都遇唔到

一時又話香港大把女唔比扑死魚咁
一時又話香港女人十個有五個都係淫底

擺明食完唔會爆出黎，唔需要負責任 真係好難忍

果頭興奮緊連人地老公都食到轉個頭登哂報

自問係7毒男...我都遇過
不過我驚死冇仆到佢

而家大學啲hall 真係好淫亂

呢度有一件搶人男朋友
但係隻臭雞係7嘅

你見佢特登一齊走又話去鯉魚門就知咩事啦
男人定力低係事實，但正常男人根本唔會比呢d情況有機會出現

我有個女性朋友真係好鍾意搶人男朋友/老公黎證明自己嘅吸引力
足足搶過我4個男朋友，當住我面都借啲二挨埋去有身體接觸。
其實都要多謝佢，可以等我睇清楚邊啲男人要唔要都罷！

問心 忍到
忍唔到係你廢，唔好攞黎做籍口

唯一唔認同嘅係黃心穎個外表都唔算斯斯文文 佢言行舉止都有啲姣精feel

冇仔還好 有仔嘅都係咁

搶完第一個仲同佢繼續來往?

係連登講呢D野等有人YO連登仔先算啦

你會唔會係有少少輕度弱智之類
比同一個人搶過4個男朋友搶完第一個都應該斷絕來往啦呀話

靠佢搵值得嫁既老公?

話照上 忍唔到個啲真係垃撚圾 屋企有個咁愛你包容你又信任你嘅老婆 仲偷食

然後佢一直都仲係你朋友

你唔講有大把老鼠安呢類男人？

最撚恐怖係識你老公 跟住埋你身扮fd 一齊做gym
呢d女既心態好撚仆街

成人台大撚把老鼠安啦
連登仔會視而不見

係連登講有撚用咩 都唔會有女仔會想姣連登仔

因為佢喊晒口跪晒地咁話唔會有下次

係你咁on9 當佢做朋友
擺明好享受一邊做戲一邊撚你

開放思想唔等於興搞人老公

我咁樣衰，完全冇呢個煩惱

黃心穎呢啲就大把 咁sammi呢啲就冇乜？
有冇論據支持你 '大把' 呢個論點？

我覺得自己直頭係低能
每次佢喊晒口跪喺度道歉我就原諒佢

中大都有件
好中意畫粗眼線 啱啱hotel man grad
又有好撚柒多sp

可惜現實個個都係馬明
又唔見有女黎姣下我

射完先識咁諗，射前無男人會咁理智

好憎人用鬼妹仔性格一句說話作為行為的藉口

佢都幾重視你呢個朋友，要跪4次

其實係

睇佢個款唔覺得佢有醉過

真，好多港女都中意搞人老公同集郵，犀利在仲會自動合理化呢啲行為，可以完全唔覺自己錯

賓妹大把爭

毒撚表示完全唔驚有呢個情況發生

男人冇定力係咁架啦

唔係話你唔啱
但分數可唔可以約簡呀

睇下對住邊個架姐

食又死，唔食又唔底

公平啲講 男都有大把狗公會搶人條女

馬明嘅心情 我感同身受

咁點解當初要揀平胸